天文台果斷掛八號，成日屌天文台受外在因素唔肯八號既連登仔又炒車

音樂比利呢隻五毛打手又開工啦

炒車狗